國安法之港人應瘋狂沽出股票，沽出期指

連講句林鄭下台或者打倒中國共產黨都要坐無期徒刑嘅時候，香港人應集合起來[red]瘋狂沽期指！沽出持有股票［/red]沽到佢得番5000點。雜總先會驚，港人要自救如果我哋仲諗住撈底又話買牛又話溝貨，咁唔係辦法，國安法未過人大常委前要，恒指要跌夠20000點，睇佢仲過唔過。香港未來必定要靠全港股民連同外資盡地一煲，all in 熊/沽期指/沽股票！！

如果股樓一齊急跌效果更好，直到人大常委會通過前拒絕買股，拒絕買樓，瘋狂沽出

我相信幾多場示威幾多支火魔流幾多血都係無用。只要香港人發動一次金融風暴不需流血之下，便可以使支共知道在香港實施國安法付出嘅代價。

賣股票，沽期指，買美金

股市入面有好多大戶
星期五有千跌都算係咁
我就賣走哂港股啦
睇死長遠都無運行

港股通狂掃喎

係咪唔知道有國家隊

立下決心，保衛香港，不流血！港人發動金融戰！！沽到大戶驚埋一份，自私嘅大戶以錢為上嘅都會跟沽期指，20000點賺死佢哋

連登仔吹親風都係錯
睇嚟聽日股市爆升

一日接一千億貨？

Lm

而家唔係睇方向嘅時候，係保衛香港戰。條國安法一過你有錢都係無命享。所以要集合一齊沽恒指

已all in. 唔該晒.
等睇聽日股市升1000點, 快D 儲夠錢移民

自私閪！想移民？國安局9月就會上門拉柒你！

你估散戶可以有幾百億咩on9
係就唔洗成日比大戶收割啦
大戶睇錢行先 你叫佢地蝕錢放曬佢佢彩你有味
但大戶接貨 你又走黎屌散戶

全港打工仔mpf轉走港股基金先夠威力

咩叫金融戰？你估平時買上買落少少注，你睇吓星期五可以跌千三點又只係散戶做到嗎？

好提議

朋友，傻散唔大影響力啊.

呢樣真

一定要由星星之火 可以燎原做起。先可以令香港所有股民，富豪都要對共產黨決定say no !

陳同佳條女派帽都可以蝴蝶效應到回歸22年就一國一制，話唔定財經台手足可以令中共倒台

你沽期指咪俾彈人托市囉

沽到佢沽埋一份，無人買入就可以跳水式跌20000點

佩服佩服，陰莖陰莖

沽空期指幾個月後會判死刑！破壞國家安全。唔沽以後無得沽

你真係唔識㗎喎

香港人有幾多錢沽呀唔好傻啦國家隊淨係托個幾隻大野你都郁佢唔到啦

你就唔撚識死五毛！

你話有咩辦法中共唔實際港版國安法？示威，200萬人遊行？

不如200萬人每人沽一張大期 。跌20000點200萬人發達而又可令恒生指數得番3000點而國安法唔會實施，點解唔做

諗多一諗，

大家盡做

又屈毛

曲到圓

轉走MPF 唔買港股呀！！！！

咁簡單都唔做？

走資美國, 就一定要做

但係為面子佢地實救市, 心態上唔好諗住HSI一定亂跌

做！有良知！

On9 沽期指 唔洗平倉 ？

到時又報復式上升？

前幾日沽左，唔好燈好嗎

結論:樓豬手持幾十張大期

散戶沽完唔再玩港股，大戶先最傷
散戶高位買貨先俾位大戶賺
而定沽貨冇得輸(沽空另計)

個個話沽貨、沽期

錯呀！

係完全唔掂港股！一毫子都唔好比佢賺呀！

不買港股！

你係哩度講無用架
你去同啲基金佬講啦

拎自己幾皮野 打港共幾萬億儲備
返去cc台啦學生

有貨沽貨。
轉走港股mpf

港人自救

樓主pin呢個啦

樓主叫鳩人賣星期一自己係咁撈

反國安法嘅人或者想做啲嘢又唔想上前線勇武又想保衛香港嘅自由拒絕一國一制！賣出所持有換美金！有可能有蝕價，但美國幾個月後取消香港關係法都一樣係大跌，港幣美金脫鈎一樣港幣大跌。點解唔早啲做！

全世界齊齊沽空港股齊齊賺

樓主肯定買左重熊

沒有！
星期一齊齊沽爆藍屍積蓄

on9 仔，期貨睇現貨嫁你沽就會跌咩，掃貨升上十萬點，夾到你破產都仲得

其實最後，d 行業業務維持返正常，咪又係升返
講埋d 無營養既野，一知半解

on9
nake short咪比人夾倉呃息推番個市上去囉

熊/7500仲好啦

一早轉曬美股....

玩股市既人就最現實，搬時事台果套上黎把柒
跟你既老散估計俾人夾到春袋都爆

不過認真講，沽哂手頭上嘅嘢都唔再玩港股
而家咁同買A股有乜撚嘢分別

國安法取消就會升番

邊個掃貨？咪得共產黨同藍屍掃貨囉！你唔沽都唔好買

到時港豬，眼甘甘望住恆指升上十萬點又係度dup 春

一早沽晒港女正股，以後唔玩，你地自便

呢大半年都係咁，幾乎次次都用騰訊頂住，恆指假到呢Q晒譜

賣出港股，要買都買美股

岩 全香港人團結一齊沽晒港股 一股不留 點升都唔理佢 等佢自己同自己玩 佢仲點賺到錢？左手同右手玩啦

打倒共產恐怖主義
沽貨走佬

未打先認輸！現實一國一制後，香港都係被美國取消獨立關稅區地位。都係大跌。邊個夾爆春袋都未知

但買極都跌喎

國安法都就實施，仲買港股老散抵撚死

終於有啲正常野聽

我就支持班傻9繼續追5號仔既

連登仔加埋都唔知有無1億貨

咁你沽左幾多？

貼個倉黎望望

on9仔樓主

A股由高位跌到咁佢地有驚過？
文革搞殘經濟佢地又驚？

再睇下北韓，佢地只會緊張政權

講多樣野你知，爆肺炎個陣係可以照升 睇返2016之後都爆到上新高 之後跌下又炒過渣嘛 咪撚on9啦

打飛機射d精咪有

祝好運

9成9嘅錢係國家隊/超級大戶（比槍指住唔比沽）

憑香港啲中產散戶果少少貨仔就想虧空佢，發夢

a股封閉式市場！港股唔係，
共產黨，佢啲中常委，香港建制派資金都有部份資金喺港股。

發動金融攬炒

唔沽空都唔好買入

條友分分鐘未成年喇，講野唔經大腦

沽出持有股票［/red]沽到佢得番5000點。雜總先會驚

記得hedge 買返張es mini

佢地唔入場
點推番高俾外資再走呀
有邊次股災一跌就到底架
要等啲豬入場架嘛

大戶多謝你送錢

對對對！香港人唔好入場

定係嚇外資 大陸自己增持

藍絲要倒錢落海唔通唔比佢咩

中國人係自私民族。無利可圖的話支那豬唔會買入

啱㗎，因為香港法律已經再保護唔到財產安全，一句牽涉國家安全已經可以抄你家

Push

咁a股好既股票都係照升架wor

戇鳩！A股咩嚟㗎！攞條會計帳去美國check 吓先啦！
全部做假。

G持

惡意沽空！已經死罪

一定要買港股架
D錢唔可以去其它市場

成埋熊 等fatfat

港股剩係得香港人買？

美國人唔買得？

大把外國基金都揸緊港股

隻隻做假咩 咁茅抬咪又係咁升 又咁多外資買入。

大把外資基金買緊揸重貨 你話佢地都拋售就話姐

假膠？金融方面淨係得換美金可以幫到手架喳。。

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

唔係！因為唔知點做國安法先唔會落實。共產黨得番一樣嘢最著緊就係錢

上星期五沽咗，雖然少

p

真心覺得就算得番5000點，雜總都唔驚

香港評級一定會繼續下調。。。

唔驚佢都無咗五萬億

用情感去做市場決定

咪傻
越來越cls

佢地分分鐘連點解跌都未知

原來連登仔真係推得郁恆指 唔怪得麵仔咁準

要轉埋mpf 去保本 或歐美日 股票基金先有用

戇鳩！成個運動盤古初開就係連登仔喺cc台分發發夢情報！
唔好睇少連登仔

你吹得太大，除非你是誠哥

盡做囉！起碼先取港共補貼全換美金，轉出港股mpf去歐美基金

聽日又可以睇跌幾多點

留返俾北水慢慢玩

有一次禮拜五夜期有5k執 訓左無睇; 星期一黎料倒輸

小心夾倉夾撚死

我有次入700, 370直插碌到320, 假到仆街。

夾唔熟悉嘅唔買港股，轉走港股mpf

星期一大陸就托市。托到星期四。全面有中資取資同外資

托高咪係高位賣出囉！賣清港股存倉

扣咗隻騰訊，恒指唔知有冇萬五點

大隻啲一係唔升一係尋底

仲有隻5號殘到嘔

以大陸近年托跌唔多升又唔多。穩住就夠。近年好多人玩中資股。個人覺得最危險。睇路啦。我覺得政策市咩都唔買最好。吉倉大半年都未敢入貨。睇下國安過唔過。過左升少少跌金金。大陸過國安係要全面管控香港金融。將取代港資同美資。今次藍屍港資真係咸都無為

除左700
好多都係廢

我驚全港人沽晒都唔夠幾隻大鱷黎

港區國安法喺淫大會議上晒檯。無特別事情就會過，想唔過只有制過特大事件，例如香港金融風暴

有智慧

醒少少
老散越沽越升

老散可以做既
唔好掂牛熊 唔好掂期指
清空股票倉 轉玩美股 轉走MPF
千其千其唔好用衍生工具比大戶賺錢

如果英國肯收留, 全部人拎晒MPF 走, 到時仲大撚獲

支持！明白

推

資金係好現實，邊度搵到錢就去邊度

唔係話潑冷水
唔計國家隊無限資金先
淨係香土班藍絲已經夠接晒兒登啲沽盤

點解星期五佢地唔接既
香土唔愛國！

星期五成1800億成交先推跌到千幾點
兒登加埋有幾多億可以沽？

散戶就無影響力架啦
但一股不留可以保障自己

所有人將老强轉債券或外幣，港股跌死人呀！

全世界開行Turbo怒插支共小學雞
即時目標：股市大插，香港市場恐慌人踩人
中期目標：支共推翻小學雞
長期目標：支那分裂，步蘇聯後塵

有錢藍屍分分鐘身體最誠實 轉移資產去外國喇

有國家隊，跌撚完架啦

咁帶頭做人踩人效果，資金好現實，俾支共支搶指住頭都會走。

首先你要有資產。後生仔搵萬幾蚊住劏房、又食又著又交通又雜費娛樂費購物費，仲有錢剩嚟做多餘資產咩？

如有MPF 本身係港股基金，中港基金，轉走港股基金做黃金，美國歐洲事但非中港基金

十年黃金變爛銅喎，黃金無息架喎，唔好害人啦。

咁你都可以落注歐美嘅，不過李嘉誠投資英國都比人玩咗一穫，呢啲嘢you諗you

入左熊不過好似即係變相叫發行商入市

你有mpf邊隻基金好介紹？全部都係蝕水。全部都係屎咁點都好過港股基金舊屎

基本上強姦金原理就注定蝕，因為你自己嘅錢放咗喺別人手上，你又無使用權、又被屈基金經理費，基本上你當啲錢比咗啲金融乞兒就得。發明強姦金嘅肥龍同曾蔭權都先後入咗冊。總之啲錢唔係你嘅，所以賺蝕都唔關你事

雖然我好buy樓主個idea
但你無講錯 連燈仔唔係浪得虛名嘅

報復性反彈一定會有 長遠心照

唔入嚟墊下
點樣屍叠屍

香港評級下降
經濟制裁香港
金融中心玩完，基本因素改變
跌就一定會跌

無風險又想做啲嘢嘅，轉走港股基mpf,轉去美國掛鉤咩都好！

大戶推高恒指 連登仔恐慌性補倉 升到40000點

講左咁耐 樓主夠竟沽左幾多張期呢? 好想睇下

你唔識股票市場操作就摺埋先
唔好再衝出嚟柒

叫人沽期指都講得出

佢係叫人地沽自己唔沽果d 人黎

幫幫手！唔好掂港股。唔好買牛熊期。轉持美金，鐘意就買賣美股。

沽晒

冷氣智將軍師

lm

fat fat

賺左幾多

升到仆街

說好的成功攬炒走資呢

咁就2千點

美股BA賺咗30%

媽咪麵轉世

國家托足5日好撚強大

賣股票，沽期指，買美金

買美股